【國際線總攻第二擊】國際和你THX正式徵兵

Hi！被捕手足再次需要大家幫手

佢哋想搞一個「國際和你THX」大外宣！
需要大家一齊建立香港嘅優良國際形象
繼承上年香港人全球登報嘅創舉
希望大家喺今個月寫大量明信片俾國際

之所以要向國際致謝係因為！

一，如果確立到個主流嘅香港民族形象，無論五毛幾努力，極左幾偏激，都只會係少數例外（勇武手足深明此道⋯⋯）

二，國際而家籌組緊反共勢力，係對香港關注度最高嘅時候，亦係奠定香港民族謙虛莊敬形象嘅關鍵時刻！

三，只有喺國際長期持續彰顯——香港同中國有巨大而明顯嘅差異，世界先會覺得香港值得擁有屬於自己民族嘅自由！

四，支援被清算被捕嘅手足有本錢去繼續抗爭，佢哋真係需要大家嘅支持，先可以有能力抵抗政權全方位封殺

唔知大家仲記唔記得，
國際線而家係有大量五毛扮香港人屌鳩外國人

先有五毛出現
Solomon Yue回應香港手足的不滿

後有on9附和

我哋鄭重向全香港求援，
懇求大家加入呢場五毛+極左突破作戰！

我哋將會喺唔同黃店設置明信片收發站！

裡面有指引、有郵票、有明信片！
全部由文宣手足設計，手足包裝！
一包18蚊，兩包35蚊，三包45蚊！
全數捐俾協助今次外宣嘅文宣手足
同埋支援流亡同被捕者

合作黃店列表如下
（真係會持續更新，已多幾間應承咗）

詳細教學

第一步！
Scan QRcode 拎建議地址

第二步！

跟excel嘅翻譯寫當地語言嘅多謝

第三步！

貼我哋事先準備好嘅郵票！

第四步！

可以自寄或擺落收集箱～

第五步！
可以上channel投返你揀嘅地址～

希望大家可以支援我哋，一齊繼全球登報之後，再次連結全世界！
進攻國際線

——————————————————

多謝你睇到呢度
多謝你支持我地

如果想訂一批自己寫，
可以去我哋IG dm訂貨～

～不浪漫的香港告白～

幫推

Good po

支持推

推！

一齊建立民族謙虛有禮嘅形象

推

支持

tuiiiiiiiiiiiii

外國唔係老奉幫香港
香港人要自救
首先要保持一個良好嘅形象
香港維新 民族自強

民族自強

推推推

支持！

推呀

一齊加入國際線

Push

Pishhh

Twitter繼續要用
Postcard繼續要寫

Btw 615黑衫白絲帶

Good idea!

個system又幾完善
希望真係搞得成
E個方向睇落幾駛得

Pish

好有心機，支持！

梁烈死忌 黑衣為記

好靚

Push push!!

郵票都有埋
真係懶人包嚟

大家除左要多謝人之外都唔好唔記得清算內憂外患

［集思廣益］其實係咪應該要發動全球杯葛匯豐行動？

會去寄

推
做嘢po G持

聽日記得黑衫白絲帶

好post即推

唔錯

推阿！

一齊

支持！！

話時話Twitter任做咗未

ＯＫ ＴＨＸ

和理非都做到 無藉口唔做

支持支持

有j免問

得啦 我男絲打

不分和勇 各自努力

提醒佢哋 我哋自強之路未完

agger

Ok thx